未比人揀過，應否及早死亡

好多人都話你揀人時人揀你

但生存左咁耐，接近100%都係做比人揀果個角色

是否社交垃圾，及早染肺炎跑去狗屋為地球做返件好事

連肺炎都唔揀你

有人暗戀你你唔知啫

岩岩諗住食屎
但比個阿嬸撞開我，掃走左舊屎
屎都唔揀我

100%冇得揀
其他事或勿亦都未必揀我

接近100%都係做 比人揀 揀人 果個角色